Приложение реализует REST API для обработки и записи полученных данных.
Все запросы необходимо отправлять методом POST на URL https://mysite.ru/api/{method}, тело запроса должно содержать данные в формате JSON.

1. Методы
1.1. Метод sendMessage
https://mysite.ru/api/sendMessage

Предназначен для обработки и записи данных полученных из веб-формы. Тело запроса должно содержать документ в формате JSON.
Пример:
{
    'phone': '+7(123)456-78-90',
	'email': 'test@test.ru',
	'comment': 'Test message'
}
Параметры запроса:
phone - номер телефона (обязательный), тип строка;
email - email пользователя (обязательный), тип строка;
comment - комментарий пользователя (не обязателный), тип строка;

Ответ на запрос в случае успеха:
{
    'error': 0,
	'message': 'Success'
}

В случае ошибки в ответ на запрос будет возвращен документ в формате JSON со следующими полями:
error = 1;
error_code - содержит код ошибки;
message - содержит описание ошибки;

Ответ на запрос в случае ошибки:
{
    'error': 1,
	'error_code': 3,
	'message': 'Invalid email format'
}

